屌你老母東鐵又點呀

連登出 po 屌兩屌先行返

唔緊要 你仲有下個sem

考試？

口咁毒架你

係呀，第 5 個 exam，兩日後仲有一個

一齊加油

咁撚多

apple 加油

我不入地獄，誰入地獄

東鐵陽痿

你終於講人話，行行下又停